今日最切實嘅倒退係國泰以言入罪，香港人唔可以比被人滅聲

請最起碼罷撘國泰港龍，之後再支持聲援受影響員工！

推

唔係玩罷搭就比到壓力中共架

你方向諗歪少少

香港人有自己優勢同勢力

要活用

今日國泰, 明日你公司
今日施安娜, 明日係你

罷搭國泰港龍